其實我都本來支持政府

依家抽個獎都抽唔到,我仲點支持你?

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美 聯署 整合

收到風好多人本身見年尾流流
嚮應政府呼籲試下暫停鬧政府幾個鐘
滿心歡喜玩個抽獎
點知正苦一做嘢又出事

仆街呀驗證碼呢
正式宣佈香港人重新被激活

垃撚圾

香港人抽唔到
你係咪批准港獨

抽個獎都食撚屎
迫我地光復香港Je